(冇圖)點解宜家啲人搭車一啲儀態都冇

屌今朝搭火車係大圍去九龍塘已經迫到hihi
頂佢個肺短短一個站打左四個喊路 仲要唔掩口 噴曬朝早既口氣過黎

偷影人有幾有儀態?

對奶

張圖好有喜感

以為開左facebook

真係有圖

咁都俾你捕捉到 真正為攝影犧牲

🤤大口食四方

做咩啫

想食左你咁

搭車的日常

1.（自以為）有錢的死廢老同另一廢老因座位問題互相屌老母

2. 有個老母帶坐2個小朋友返幼稚園，個阿哥好聽話但個細佬日日尻叫好想大巴大巴車暈個細佬

3.死肥婆阿嬸 1個人坐2個位（身位已經坐個半位仲要放佢隨身行李係另外個半個位到 ）

標題與內文不符
負皮

一陣無圖 又話無圖好難討論 好啦 我咪唔影樣囉
連登仔真係難服侍

咁都要俾你放上黎

個鏡頭好大犧牲
消左毒未

放上黎有咩問題?
打喊露唔撚識掩住個口?

睇黎以後要帶定防毒面罩出街

係啦

連公德心都冇
仲要出黎唔知博乜
唔知係咪大陸種黎 D行為特別低賤 抵俾人睇唔起

連續打四五個喊路 好臭。。。

屌錯人 原來樓主黎

見到上面有人會覺得咁打喊露都冇問題就火滾

笑撚左

痴線

屌, 張相有味嘅...

仲有廢中廢老大大聲播wts 錄音，蝗語片，噪音

有咩唔滿意咪同個阿姐講囉，咁都要放上來公審

係囉屌
樓主影相速度好撚快

男人先麻鳩煩
永遠搭地鐵唔撚肯拍埋對死人腳
又唔係長腿
再唔係就咩住老撚咁大個背囊
朝早繁忙時間逼撚到痴線
仲瘋狂掃鳩你
打乞痴永遠唔撚合埋個西口
痴鳩線

加番個慎入啊大佬

對唔住囉 咁人地真係眼訓丫麻

呀呀呀呀呀……暗暗暗…

廢老求關注既叫聲

白兔黎

無公審呀 有啲不滿姐
我都老睥佢架 佢照打

嚇左跳 好似3D食人䱽咁

好撚臭

五毛新招

圖有味

咁近都偷影到

好臭呀

人地要裝野,唔揹背囊點拎
拖gip?

幅相影既時機好好

是但影架咋

時機捉到咁準
其實有冇夾過

吐痰入去

九成係蝗

屌條友我同事
公司入面無朋友架佢

點解你可以capture到佢打喊路個樣😂

點做捕捉到呢一刻
佢見到你影後有冇咩改變

呢啲係咪叫肥絲大隻

呢個角度都影到

又會咁岩俾你影到
你唔會第一個action就係開相機掛

登山背囊咁撚大個

好撚正

隔住mon都覺得臭

比張相傳染咗，打咗個喊路

咁都認得

講真，依家啲人公共場合打喊露好少用手
羞恥心個標準可能真係變左

我硬係覺得比人睇哂個口腔好不雅

啲牙

好撚 進擊的巨人feel

仲有好多人喺街撩鼻屎 痴撚線

放上網 但唔即場屌 心諗乜心態

睇完張圖即刻打左個喊露
精神晒

中女師奶想佢幾有儀態

我打喊露同乞痴都會掩口
打喊露唔用手都算 最多都係臭
屌試過搭搭下車隔離個廢中廢老打乞痴唔掩口

港女講野不嬲on9

好似想食咗你咁

當場叫佢掩口落佢面仲過癮啦
放上黎有咩用

一個站打左四個喊路？

叫佢做身體檢查

咁都影到

推到個仆街自己睇番

咁都比你捕捉到
btw hi你老母

對唔撚住囉

搭火車 係咁㗎啦
有錢咪搭直升機囉

又要打飛機了

好臭呀屌

隔住個mon都覺得臭

後邊個阿叔好正

睇住張圖feel到果股熱空氣

Bye bye肉

睇完即刻想打喊路

口部火焰炮

隔往mon都聞到陣味

朝早特別臭

加返慎入呀屌你老母

比呢個post 佢睇之後問佢做咩唔掩口

睇圖都聞到好撚笑

你點影架

就咁禁禁下電話 見到佢連續打左四次喊路
我就試下捕佢第五個

同意
成日都遇到呢啲人 好辛苦
試過:
坐隔離個阿姐吟佛經
同3個打完波個頭仲滴緊水嘅中學生逼 汗味臭到
同肥臭毒撚逼
同痴線佬同一車廂
火車啲位無分得好清楚 有個肥阿叔仲要格硬攝埋黎

通常我會過隔離車廂/下站落車 再等下一架

我朋友一開口我已經覺得好撚臭

鬼叫我地搭火車地鐵同人迫

好嘔心

唔係話我比幾蚊搭車就要求頭等服務
我覺得基本尊重起碼要有 同埋己所不欲 勿施於人
就算自己揸車 都想人細力啲關門 呢啲就係互相尊重

如果要揀 我通常放工都搭巴士 地鐵太恐怖

隔住個moon都...

手動fliter

岩... 有得揀一定揀巴士 又有得坐又有得訓

屌 好臭

隔住個mon 都聞到陣臭坑渠味

睇圖都覺得臭

樓主個cam實好臭

呢D人幾時都係咁架啦
臭貨!

屌你老母咁都影到

睇錯欣宜

佢對門牙唔多齊，你叫佢整整佢啦

張相好臭

隔住個mon都聞到陣口氣

點解可以捕捉到
西部牛仔？

肥絲大隻係雙失撚有工返

好明顯係樓主條女